仲未有一日sing一千點

幾時